
                      A pesar del mensaje que transmite la película avaricia del ser humano/límites de la génetica considero que está segunda parte de JW no aporta más que eso. Realmente lo único que parece ser es un puente de unión para futuras secuelas. Como fan de Jurassic Park tengo que decir que no me parece una mala película, la considero entretenida y con un buen mensaje pero nada del otro mundo, esperemos que las próximas mejoren! PD: vaya escena postcrédito más cutre!!Simple entretenimiento
        
            